無發夢嘅人 大家一定要黑衫黑口罩出街

保護話其他人嘅夢🙏🏻

Gchi

發夢嘅人 染下頭
平時唔帶眼鏡嘅試下帶下淨框
平時帶眼鏡嘅 學下帶con

pish